［813突發］停止內訌，尊重現場意見，立即為現場提供即時有用資訊！！

件事唔發生都發生咗
即刻停止內訌，為現場提供最新資訊先

完場先檢討！！！

推十次

推九次

好多人互屌
其實現場係咩事

推八次

即刻停止內訌

暫時未知，推咗post 帶起資訊性討論先

推六次

推五次

停止內訌，提供足夠資訊俾手足決定先

癱瘓目標唔係旅客, 係要令機管局停飛,係機管局搞旅客
搞清楚因果關係

俾手足資訊先，今晚先檢討

現場冇問過人就塞

停止內訌，讓路俾現場消息義士完場先檢討

只塞不阻

Push

推

T1 South Gate 有旅客強行係坐低左嘅人群中間通過
有現場人認為唔阻佢坐黎把黎
有人唔同意
現場而家未有共識

謝絕破壞，不使用武力!

推，手足小心狗

推

大量人群進入機場中

就算唔係鬼 on9都抵屌

今晚先討論，所有人安全先好無？

夠人就唔駛內訌

機場唔夠人，罷唔到工嘅手足自己組隊輪流請假去啦
只要搵到20萬人係一星期內肯請一日假, 每日有4萬人

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

一定有鬼

６１２ ７２１ ８１１！！！

推!!!!

不內訌不指罵不割蓆
今日做得唔夠好，聽日改善再黎過

依家情況點？

請留意帶頭搞事嘅人 極有可能係警畜！
有需要嘅影低佢地嘅裝束，方便冷氣軍師研究！

覺得做法唔好可以檢討！事後先檢討！

錯就係錯 緊係要即該阻止
佢空機都飛就100%係示威者錯

即刻 打錯字

搭緊車冇乜做到唯有推

不割席

有唔止一個人大聲咁講過
其中一個人個樣係啲毛都未出齊嘅中學生
我冇影到相
而家唔知行左去邊

坦白講
唔識分係咪鬼
但事實頭先係有唔少人會主動哄埋去阻人入閘

建議現場可變成親善大使幫助受阻旅客
甚至於離境大堂開路比已check in旅客

唔好比狗引到先得架，明知有狗做臥底，都唔得醒水
佢地就要你起哄先可以有藉口呀

唔好再乜都屈落黑警到 咁同割蓆有咩分別?

收皮啦又捉鬼
係咪想好似5年前咁

我只知道 又有機會比人譴責

T2 唔夠人！ 唔該大家嚟 T2 幫幫手！

我係遊客，番唔到家響，無分你我，成個香港一齊屌，放心

我去法國旅行，我番到黎都係屌法國，唔會咁仔細屌個示威法國人

大家唔好被警犬d分化撚影響大家情緒

相信同路人
我地係理性同支持守護大家既

不割蓆
亦都唔會被d警犬分化撚、白色恐怖影響

Push 721 811

臥底小事，見到大狗要準備

現場好和平
偶然會有遊客同示威者口角

你覺得你阻人啲人會覺得政府仆街
定係
你地示威者抵撚死，政府快啲清場

唔好搞旅客！
［和理非］

各位 請聽我講 我地唔好直接搬路障阻住旅客check in 或者做破壞
咁樣只會損壞我地呢次和理非既形象
我地要醒d等政府自己取消航班

大家抗爭要顧住形象ar!!!
唔好同旅客爭執 我地要爭取國際認同
如果國際言論都唔支持我地 我地就輸ge la

請廣傳

人多自然佢就會停 我地係要人多 唔係同旅客爭執

我地要做到既效果係我地好客 但係民航局自己取消哂航班

我好鐘意巴絲自已印d postcard派 好撚靚ar Diu

見到離境閘口有圍欄欄住兄弟
會唔會有危險?目測幾百人

Pushing

721 講得岩
核爆都唔割

唔該真係爭氣唔好互鬧啦
而家緊係將停飛呢件事推返去政府啦

[緊急分析]法！不！責！眾！

Pushhhhh